求下大家，一定要出，一定要多人呀

咁多位手足
聽日一定要出，一定要發聲
少人姐係向殘暴不仁既政權示弱
唔出既你更加係張出面既手足置於險境
一定要齊上齊落

光復香港 時代革命

唔可以向政權示弱

全部人都要出

手足唔係condom

唔可以用完即棄